阿波羅全新嘅迷你韓國部隊鍋 $28 ！！

雪糕店都有熱食唔係好出奇&#22021;，阿波羅一直都有賣燒賣、魚蛋、撈麵，不過最近趁天氣開始涼涼&#21707;，推出全新&#22021;迷你韓國部隊鍋。Poster 寫晒韓文，唔知味道又夠唔夠韓呢？

迷你部隊鍋 $28（加 $4 配芬達橙汁或提子汁）
所謂部隊鍋，原來唔係用鍋載&#22021;！可能係小食店關係，部隊鍋用紙碗載，方便捧住食。用辛辣麵，麵底即叫即煮。煮好麵條後，再倒入已放有辛辣麵調味粉&#22021;碗內加湯拌勻，再放午餐肉、泡菜、茄汁豆及芝士，細細碗&#22021;部隊鍋都幾多料喎！

迷你部隊鍋&#22021;精髓之一，梗係午餐肉啦！不過呢碗部隊鍋&#22021;午餐肉，有一塊係碎上。加上午餐肉無煎香過，吸引力大減！

有兩片車打芝士，放&#21946;麵上受熱都有半融效果！好邪惡呀！

部隊鍋上面有 5、6 片泡菜，酸度剛好又唔太辣，質地爽脆。

茄汁豆&#22021;分量就比較少，又無乜茄汁，拌勻都唔可以豐富部隊鍋湯底味道。提提想食&#22021;朋友，迷你部隊鍋唔係所有分店都有得賣，只有設熱食檔&#22021;分店先有&#13774;！

阿波羅 Appolo
地址：尚德商場地下 4 號舖
電話：2494 8881
營業時間：11am-9:30pm
註：部隊鍋於寶琳、華富、天澤、啟田、尚德、安定、沙角、禾輋等分店有售。

狗都唔食

改名叫部隊狗兜貼切d

嘔吐物
狗也不屌

好邪惡呀！

鱔稿都影到pat屎咁 慘

攝影師已經盡晒力

真係狗都唔屌

賣垃圾都賣得咁落力

港女恩物

屌，死臭系垃圾港女先去食埋哂呢d 垃圾。

冬天食羊腩煲先係真正享受

有兩片車打芝士，放&#21946;麵上受熱都有半融效果！好邪惡呀！

嘩屌第一次知部隊鍋有咩料 又茄汁豆又芝士 仲衰過我細個溝埋晒d食剩嘅廚餘咁

午餐肉唔煎 真係狗都唔食

煎埋都唔食啦

咁既垃圾值28？

明明狗唔撘八

睇見都想嘔

部隊鍋本身就係狗都唔食啦

又好邪惡

老衲都唔屌啦🙄🙄

豬餿